(突發） 深水埗開槍

蝻又goal?

666

睇錯深水埗開倉

有details

ip都唔洗check就知係果條南亞街

晚晚開大片

【23:34】現場消息指，一名手持水喉通的中國籍男子，與一名手持疑似手槍南亞裔男子，今晚10時許，在長沙灣道219號對開發生爭執，期間現場傳出一聲巨響，有途人見狀報警。未幾，一名手臂有槍傷的男子，自行前往明愛醫院求醫，懷疑與案件有關。警方封鎖現場調查，正追查涉案另外兩名男子下落。

深水埗發生槍擊案，今日(12日)晚上10時許，長沙灣道與桂林街交界有人開槍，1人右臂中槍，大批警員到場調查。

蝻有槍

香港慢慢變墨西哥？

支那狗用水喉通抗洋槍

咁90s係咩

之前醫局街果頭唔係有人爆過有賣毒,賣槍咩,唔出奇呀

有乜出奇？
對港豬溫室小花講武裝, 佢地以為你係ET外星人
並且對自己既ON樂此不疲
呢堆ON遲早變兩腳羊

D南亞狗真係有刀有炮打橫行

又係蝻

死蝻狗

打WW3個時重大件事

香港係軍火轉運中心黎架

中東人拎槍去打仗
港豬表示香港係世界最安全嘅地方
烏克蘭拎槍去革命
港豬仍然以世界上犯罪率最低而自豪
美國人拎槍去捍衛自己土地
港豬覺得冇槍所以社會經濟欣欣向榮
紐西蘭發生槍擊案
港豬話好彩有反對槍權
蝻亞人來香港開槍
香港人表示我哋要用大愛去感化佢哋
香港人死哂

睇落真係要........保護下自己
搵下窿路

果陣好多持械搶劫 炸彈爆炸

咁撚易買槍？

死賤種蝻亞狗 又要多謝張超雄

封咗個地鐵出口，
見到三四架警車，
勁多警察

又南亞又要@張超雄

搵張超雄去談判咪無事

張超雄到咗現場未

UST蝻呢排唔見人原來去食大茶飯

之前有巴打影到連步槍都有得買
再唔正視蝻嘅問題香港遲早變伊拉克

一槍姐 驚咩你話拎支mg掃就話姐 大驚少怪

張超雄呢？

想買平野呀？

唔打劫邊有錢食好嘢放上網呃like

最安全城市
張超雄又贏

兒童溫室小花蠢撚過隻豬

我都費事教精佢地

做兩腳羊既係佢地, 又唔係我

深水埗個頭真係好危險

快啲驅逐蝻同蝗出香港

唔使上淘寶，唔使去深水埗

帶妖：用愛與和平

ust南亞狗直頭潛埋水

不如我地俾左深水埗佢地啦
老實講我地都真係淆 係連登串下張超雄 笑下ust南亞仔我都ok 但要我反抗真心唔敢....成區俾左佢地換和平好無

80,90年代就省港奇兵，到2000年就中共，水貨客，到依家南亞兵團，香港人由始至終都比人欺壓

Lm

細個讀書冇讀過六國論